黎緊隻鐵甲萬能俠 zone heavy metal各位會入手嗎？

如題